[LIHKG 首發] 日本上網卡 Wifi 蛋 懶人包 (5)

開到post 5. 你地有新既sim 卡用後報告的話, 請回報.

如果你諗住起個post 係諗住問 "我諗住去日本 XXX , 去Y 咁多日. 想問邊張抵用" 的話, 請睇左個Blog 最頂寫住"日本Sim 卡懶人包"先.

-----

個個去日本都實會買上網sim 卡. 為左方便眾巴打, 我寫左個Blog , 跟據係呢度個post d 巴打報既料, 分類唔同卡做左個總合. 每張卡一個討論, 可以係每張卡既post 報番你地既speedtest result.

Blog 網站呢度.

個blog 需要既係, 你地繼續報料, 因為只有用過賴過野既人報料, 下次先唔會再賴野. 好野亦都係要人報過出黎先知係好野.

所以, 用完日本sim 卡或wifi 蛋, 記住影低 speedtest 既圖, 同做test 個地點.

頭一個section 係General 點揀wifi 蛋同sim 卡.

第2個section 係專講 日本Sim 卡. 一次出5張sim 卡介紹 , 多過5個post 有 Next 既掣跳下一版. 呢個section 全部都係講日本sim.

第3個section 係講日本wifi 蛋. 多過5篇介紹wifi 蛋既post 既話, 會有個Next 掣.

第4個section 係講歐洲既sim 卡同Wifi 蛋.

舊post 如下

1.
2.
3.
4.

Lm

留個名

北九州6日 買sim2fly ？

我想問下 佢8日 我可唔可以係香港用2日 再係日本用6日

可以

我想買條link果隻wifi蛋
但係amazon / 其他集運都唔寄香港
有咩方法買到

你講緊邊個model? 有無website 睇下?

就呢隻

哦... aterm mr05ln. 日本代運咪得囉. buyandship , shipbao 個d 咪得囉.

或者amazon買完寄去機場Lawson or family mart, 我之前個隻就係咁玩，好方便

lm

羽田機場

日本softbank蛋

550円/day

日本蛋不嬲屈 但性價比差香港蛋太遠

咩公司book? 無限 data?

師兄 呢隻係邊度租?
Thanks

香港用自由鳥速度.

我諗佢遲d offer hk 月費plan. 我覺得夠用..平的話.

香港上網關日本速度咩事 呢道講緊日本上網啵

因為自由鳥張卡可以係香港用. 新野黎.

香港個張可唔可以當傲遊sim，登記完拎出外地用？用得既整番張傍身都好，反正免費

現時得, 佢呢排做緊beta test, HK 任玩. 同一張sim 係可以攞去日本用

黎緊去日本試下自由鳥 希望無伏

我想問下其實北海道用docomo 定au好d?

你咩手機

iPhone

我見香港租Wi-Fi egg 都有兩間選擇

你係諗住租蛋定sim 卡

還在考慮當中，蛋同sim睇緊邊隻平

不如我咁問啦，我見爽Wi-Fi 有隻係北海道可行Au
但有隻佢寫就係市區用行docomo
但價錢Au貴一倍
想問下用隻平既docomo 會唔會用唔到

如果你俾得爽wifi 價錢, 我建議你直接日本機場租日系wifi 蛋

自由鳥係smt期下 香港用好過club sim
日本用就一樣都係直上softbank 計價錢自由鳥贏

我都望左你blog講既野，咁我租隻日系蛋，咁想買多張平sim備用，會有邊一張sim卡可介紹。

去幾多日？要幾多數據先夠？

7日，主要用途係分開行時聯絡同搵地圖

sim2fly / 自由鳥
若果想用docomo就 3台7gb / 柴犬卡 7.2gb 兩張都係$100左右

3台張卡係咪門市有售，還是落深水埗？

唔清楚門市有無
深水埗就多數有

真係出左hk plan

$90蚊月費, 包5GB. 張卡可以去日本個陣再續日買day plan.

得5gb唔多夠

有無人用過日本之旅5日$55張卡？
我係鴨記見個個都係買果張

請問Sim2fly而家係咪仲用到？

用到

Thanks

我夠呀 好想要
但有排都未完約

見大家都話238個張好用 有無人試過呢款108 伏唔伏 貪佢便利店就有得買夠方便

之前有人買過, blog 有speedtest. 大伏.

其實此post已討論左9成

蛋暫時都仲係
sim卡變化多

我買左ez 同3hk7D7GB
準備四月北海道試下

依家係東京品川，25號開始用，都依家扯咗32.6GB，都冇限速，唯一係有時隻蛋收4G，一時又跳去LTE，又setting冇得lock死，同埋開5ghz wifi好多時搵唔到隻蛋，隻蛋有訊息話地區限制乜乜乜，用2.4ghz就乜事都冇

我租5日，總共118.7蚊

klook?

點用到咁多

瘋狂backup相

Kkday既，依家優惠好似過咗，冇咁平

佢借俾我隻蛋既型號係sharp 501HW，電ok，十到十一個鐘

Vpn返香港，俾女王睇返套愛回家

仲有晚晚backup啲相返香港隻NAS度

冇錯，back返去隻nas度

求vpn教學

屋企用asus router。。。佢自己個乜鬼俱樂部都有晒教學

謝, 加左落blog

Air sim 有冇人試過 快唔快？

blog 有info

有冇柴犬卡Speedtest¿

依家係新宿JR隔離個商場B2/F

總用量已經61GB，上網速度依然可接受

不過有樣野就係坐東京外圈郊區啲既JR，一入隧道就冇咗訊號

內圍JR地底就冇問題

去北海道有無邊張sim card推薦？

上幾版先有人問完
仲有個blog
巴打唔好咁懶
追下post先

呢度係咪有巴打賣卡
想要2張Sim2fly 4GB 8日卡
PM我

係咪有巴打賣卡？想買2張for 北海道用
pm or tg :

依張有無買錯？上網見有好多版本，唔知有無買錯
開漫遊後就即插即用？(iPhone 6s)

無錯

呢張我想問下會唔會好慢 用落

啱啱用完呢張
無問題
有好多種包裝
呢隻入面有個細細地嘅密實袋 入面有iPhone插sim卡枝針
幾方便

docomo 卡 黎講， freetel 無再出之後， 最跟磅而穩定慨得呢張。 再靚嘅docomo 卡一上就到EZ Nippon

租蛋最抵

上面果張7日7gb 我90蚊買 算唔算抵
定係sim2fly 好d
去6日

自由鳥72炸

唔同啦
自己鳥加埋先得3Gb

咁又係

留tg啦

Need 1 sim2fly
Thank you

Klook 蛋係咪無上限不設限速？

有時候打算夜晚睇下影片

Plan : 4days in Osaka and two people share

uroaming 提供個隻係無限

有無人用過CSL既環球數據通行證

同club sim 個漫遊？

收得好唔好？

唔該晒

btw, 日費可以用club points換
平時交電話費可以儲分

我續約佢送左4日俾我

Club sim 又有2日送

呢排買兩日送兩日

可以share?貴過自由鳥啵

今日完全收唔到4g
唔知關唔關暴風雪事

用咩

sim2fly
依架停左雪就收到啦

thx 巴打

想買Sim2fly 4gb 8日卡去日本

加唔到

試多次應該得

想買 巴打add 我
Joechanchan

想問下鹿兒島5-6日用邊張電話卡比較好
本身想試自由鳥 但見個blog comment話好慢

都係個句，sim2fly就有大把人測試過相對穩定，自由鳥/air sim/club sim etc始終比較新，好難靠幾次測試就定型，個人就推薦sim2fly+拎張免費自由鳥sim做救命卡，亦都可以淨用自由鳥做測試幫下一眾巴打

3hk 7日7GB@台場divercity

都想買兩張 thanks

其實張張都有死位
香港咁細都唔係100%有coverage
真係咁需要上網咪兩個大台嘅卡都買曬

係咪無賣啦巴打

我off topic. 呢個問法咁唔中文嘅。。。似日文。 売りませんか？

留就有人會搵你

但可能會miss左

Club Sim – 環球數據卡
打番少少terms
一日係計香港時間 00:00-23:59
每日500mb上限，之後鎖256k
可以tethering

缺點：
貴。日本正價$28/日係貴到hihi，就算有買2日送2日都係偏貴

優點：
可以用club point買plan，csl客戶相對著數
區域內移動唔會扣多日數，eg台灣去日本
相比自由鳥/airsim一年，呢張卡無過期時間，而且就算無買任何plan，張卡都可以用黎收短訊

唔關事既優點：唔考慮價錢，佢提供既漫遊計劃去到無雷公咁遠都有(eg瓦努阿圖)，而且個別地區係平過自由鳥

結論：除左佢送個2日漫遊之外，根本唔會用

謝info. 已add

謝, 已加落blog

而家係東用緊Sim2fly突然之間咗話PDP認証失敗
上網搵咗好耐都唔知點算
有冇巴絲幫幫手

佢個網絡無端端變左docomo

你係咪之前用過其他卡要download profile 既? 要del 左佢

24小時係計你用果陣
唔係香港或當地時間
如果你3點開始用係計到第二日3點

vpn個d？無啊 每次旅行完都Del

來緊星期六用
巴打加tg:joechanchan

請問係3GB定4GB?

HKTVMALL
數碼通個張所謂七日無限買兩張平均一張$94

你岩，自 ，睇錯澳門漫遊個terms

updated

3 7GB7日卡
測試地點山區滑雪場

1 長野 白馬 五竜滑雪場山頂

完全load唔到google map

2 五竜滑雪場山腳

3 白馬八方尾根

上網主要用嚟揾路多load google map 要等十幾秒先定到位

你部咩手機?

無咗無限了

iphone 6s

你今日試下係其他地方試下, 睇下係卡問題定地方問題

巴打今日係咪都係咁慢？

如果留日接近3個月, 是否只有EZ 45day@5GB x 2張這方案最化算

已經返咗香港

21/2 ～28/2都係日本
可能係我部電話有問題

會唔會同個速度單位有關？
Mbps 同 MB/s 應該有分別？

係, 最好買多張自由鳥, 需要先activate. 最少爆左仲有得靠佢$12 一日...

good eye.

無錯, 上面個數 x 8 就係用開既標準mbps. speedtest 個app 裡面setting 有得較番佢.

咁望落正常, 4~6mbps 水平

救求 到咗日本但sim2fly得3g上唔到網
開咗漫遊又無裝profile

PDP認証失敗 到底搞乜

點解都係activate 唔到

屌佢老母我未用就話我用完 求救

有冇試過重新開機？

緊係有啦 咩network reset都試過哂
我之前都用過幾次sim2fly 但今次無嗰由幾時有效個message

唔想做伸手黨但喺日本買最平係咪big camera買1gb
我要嚟google map
上網search都係鳩假期啲咩免費sim

Btw屌AIS張卡老母

5月頭大阪去6日
如果想打到少少電話(可能book餐廳果啲)係咪airsim最好

係bic camera 買啦

係

而家又上到
我4點半land咗就插卡 9點3先activate到
都多謝巴打解答

我都試過第二日ok, 但係上網好撚慢

HKBN 用戶 可以申請免費租5日 wi-fi蛋
唔知網速o唔ok

自由鳥平郵多數幾耐送到 759賣果張5日係一樣?

點會ok

當每日流動數據用量達至500MB限額時，客戶可繼續使用流動數據，惟其後流動數據之最高上/下載速度為128kbps。

wifi蛋仲要限咁少 幾個人一齊上陣網都爆哂

想問下張sim2fly 香港版同泰國版有無分別？
Iphone係咪一插即用？

無
開漫遊

當私家蛋用囉

去長野新潟個邊洗唔洗一定要用docomo au

唔使

玩咩 人地問網速o5ok 講實話都俾你串

其實大部份市區, 或者源住JR 線既, Docomo 同 Softbank 基本上分別不大. 係真係自駕, 會遠離地鐵站, 遠離JR 線既人, 先會有d 分別. 呢d 位通常Docomo 會收得好d , given 你部手機係support band 19 . 無band 19 的話, 去呢d 位用番softbank 算9數.

其實有無巴打真係試過
有地方係softbank收唔到但docomo收到？

我自己既經驗係
收到既兩個台都收到
收唔到既兩個台都收唔到

反而試過係沖繩北部 差唔多最北點果頭
docomo收唔到但AU收到

有, docomo 收到而softbank 係圈外幾地方如下

1. 沖繩北部
2. 北海道highway 向網走方向走, 北邊一段路
3. 早幾年前北海道東北屈斜路湖附近
4. 北海道帶廣向阿寒湖其中一段路
5. 輕井澤向橫川段山路

記得既有呢d. 我知既原因係每次自駕都係一蛋一卡. 兩個唔同network, 死一個我仲有一個上到google map 導航

巴打不如加一版係你個blog度
專講呢樣野

其實睇番softbank 同docomo 個coverage map

佢話無cover 既地方, 就一定會係圈外. 基本上準確

kkday個wifi蛋係咪唔駛比deposit?

有冇巴絲試過呢張免費sim Wamazing (各大日本機場自取)(500MB@15日) 可以作為後備sim 嗎

柴犬7日7.2gb卡
行docomo

石垣機場 比我想像中快

朋友用自由鳥收唔到

咁可以慳返

如果我淨係去3日日本
想上網唔慢既話
有咩sim卡介紹

每日得500MB 夠唔夠用(自由鳥), 一係去tb 淘白卡

不如你睇左樓主個blog先

去15日 日本 5日韓國

有冇sim卡一張過係20日用到2地 又200樓下？

絕版smt日本真無限卡2日用咗8gb
指宿JR站speedtest

我發覺係鹿兒島softbank收得好過docomo
我電話插hkbn roaming可以收docomo/SoftBank
Lock docomo 有時圈外 ，但SoftBank 的smt仲收到4g

利仲用港版iPhone 8

我去熊本
唔知自由鳥收唔收到

而落blog

收集柴犬卡speedtest 樣本中.

忘了 sim2fly係咪 8x24小時。
即第一日下午2點開始用,可以用到第九日下午1點59分?

日本上網卡其實地點係無乜關係, 重點係你電話有無support 需要既band. 電話得唔得係緊要過你日本去邊.

巴打, 呢個post 又見到你喎

sim2fly 係可以用192小時, 咁講易明d

thx. 原來潮偉巴係sim card樓主!。

講張ez nippon得0.x mbps
點睇
其實有無巴絲真係用過呢張野

太貴冇人用

我其實每次去日本, 都係用EZ Nippon. Blog 裡面大部份ez nippon 既speedtest 都係我自己cap.

用ez nippon 既大前題係, 你手機support band 19.

啱啱有人解答左我了
因為Eznippon每日12:30-1:30pm 會鎖速

有冇人用過呢張去日本？咩速度？
我整左張黎做sms認證 下次去日本試下佢個速度先

點買?

好多人有依個問題
我前幾日都有，解決方案係鎖死佢去SoftBank

之前試過 正正常常

官網買再轉運

都唔錯喎 咁養住佢以後唔使買sim卡了

買左番黎, 係點俾錢法? 我見佢要俾咩本人確認書, 我唔係住日本邊會有呢d 野...

佢每個月會睇你用左幾多 自動喺信用卡扣
唔使確認書 我官網買 一入機就收到日本sms
非官網買 要搵日本電話開通

最大唔好處係唔用都會收錢 所以唔常飛又冇必要用日本號碼sms認證就唔好諗呢張

官網買, 轉運, 收卡, 去官網填info 同 信用卡, 係香港插卡就activate 到?

hk activate 到我買張試下

官網買嗰陣已經要填好哂info同信用卡 之後轉運 收卡
我喺香港一插卡就可以收到日本sms 數據我要去日本先知 或者等另一位巴打解答

有趣...

咁hk 你係收到sms 黎要黎做sms 認證? 養住張卡最低係每個月幾錢

係呀 每個月630円

如果你已經試左, 係可以係hk 收到日本sms 既認證sms 黎開某d 日本app 的話, 呢個係幾有用.

話說你上面個speedtest 係日本做定hk 用到roaming 係hk run speedtest?

上面個test係另一位巴打嚟

有SMS就十分有用，加張東亞JCB已經解決部分網購平台

買多左張大中華 有冇人要
原價平少少放

兩個人去9日 大阪
住airbnb得舊wifi蛋
如果夜晚想上網睇下戲 可以點解決
貴小小都冇所謂
唔想悶撚死

個speedtest係日本坐電車個陣無聊test
企定定試應該會快啲

download定

關西空港去難波途中

唔該巴打！

想問下呢張評價如何

冇野了，自
冇睇詳情唔係真無限

有無巴打知灣仔有無地方賣sim2fly

柴犬卡深水埗係咪有???

巴打呢張邊度買，幾錢 ？

柴犬卡 5日 $65蚊 依隻係咪真係唔限速？

而家有邊張4g 不限速？ 之前買開有張238.....執左

中移動+鴨記有d 4g卡試過慢到仆街

有無介紹？prefer 10日

你一定冇月山金樓主個懶人包啦

你一定冇睇

柴犬卡係咪有5日同7日

深水埗
$95

早啲見到呢個post就好，我買左DoCoMo 8日任用...

我賣緊95

留tg巴打價$88

我賣緊$50

1gb之後限速

係，5日1gb+限速無限，7日就7.2gb/2gb +限速無限

巴打，你係咪旺角賣果位？

咁我唔買柴犬啦
如果想真.無限係咪要買依隻？

7日7.2gb +限速無限 邊到有得買啊

5日7gb應該都夠用

7.2GB / 2GB 係點解?

柴犬7.2Gb vs 3台7日7Gb 邊張好用啲 去東京

之前有過你tg，岩岩tg左你問你野，唔知你係咪仲用緊

有2款7日？？

以前用smarting pocket wifi慢到Hihi
想問下去三個人去土耳其用咩wifi蛋最好
最驚人生路不熟又上唔到網

iPhone 去東京7日
係咪用AIS Sim2fly 日本上網卡？
求救
謝謝

其實樓主已經好有心咁整左個blog

去呢個post 第1頁, 睇頭4句說話.

SoftBank(Smartone卡），過30GB，鹿兒島中央
話說我仲有一張真無限smt, 原價放有冇人要

3台直插
柴犬要set apn

Iphone用都要

巴打張卡係幾多日同埋原價幾錢

雖然買左DoCoMo
決定信樓主買埋ez nippon

要 而家用緊

之前買落果張smt 7日無限，我買咗2張，以家用緊第一張，之前溫泉旅館客室無WiFi所以用到 30GB upload d相上 amazon cloud

巴打知唔知佢係點計果7日，開卡計24為之1日定到當晚12點為之1日？

計香港時間7日

12點

咁啫係邊張隱定啲？或者快啲？

唔夠日子

兩張都係docomo
分別應該唔大
穩陣啲就用3果張 因為多啲巴打試過

呢幾張有無人用過？

無, 有勇兵既可以去試

我用3 7日7gb果張 係東京

個fd用自由鳥雖然係快好多，但每日查地圖未去到夜晚7點已經爆500mb要問我share wifi

死啦我有二日係和歌山都要用佢

有冇人用過成田機場免費拎果張 WAmazing Sim
速度點

爽WiFi 福岡天神

垃圾

夠唔夠用? 有冇好慢

夠唔夠用係問你自己. 7日7GB, 你係香港7日用幾多, 得你自己知.

sorr 問得唔好 唔係講緊7gb夠唔夠 想問個速度是咪接受到

平均4 - 7Mbps. 肯定唔會叫快. 不過正常開下google map , facebook 實唔會有問題.

4月1號去既朋友可以向機會拎張玩下 免費既 真係有8mbps既話都唔錯

等你測試
其實就算佢唔鎖速，太多人用都係會扯爆條bandwidth，只能趁無咩人知個陣用左先

Ok啊，開YouTube睇片都ok，我香港用csl 50-60mb速，去到果邊做返同樣既野都無咩分別

巴打我都想用呢啲卡，但係buyandship 寫明禁運sim卡，咁有冇其他集運推介啊

問埋校服控巴打先

buyandship 寫明禁運sim卡，有冇其他集運推介啊

我係用tenso 不過好貴

記得係揀data+sms
有埋打電話嗰隻好似官網買都要認證

我啱啱睇完個term，音聲通話要本人認證，sms 同純data 唔使，多謝巴打推介

咁多選擇點解要揀klook果張？

如果想要有日本電話number 講到電話ge 日本卡 應該買邊張好

同問

不過都係以防萬一用

有無巴打用過HKBN果隻WIFIEGG?

打得出電話既

不過你要飛你香港電話number 去airsim. 即係你要人打俾你, 都係打你香港電話number

所以其實都係俾你打出用. 你諗住有人打入黎既話, 人地要打你香港電話.

日本管制日本電話number 係極嚴. 你唔係本地人既話, 你唔會買到日本電話number 既sim 卡. 所有買到既, 都係得data 上網卡. 而家上面張Air sim , 極其量只係打得出, 打入係打去你香港電話號碼.

其實都有既，多數兩種方法，一係買張含通話既sim

一係就租電話

正如巴打所講，日本管制日本電話號碼係極嚴，所以上述方法，sim卡會限制通話時間+無得增值，而租電話就無電話號碼既ownership。同埋最重要既係，都幾貴下。

所以你要諗下你要個電話號碼係咩原因，有咩要求，可唔可以用ip phone解決等等。

上次去日本用wifi-rental 550羊個隻softbank蛋,效果幾好
家下我見450羊個隻wifi蛋換左做softbank,而且max.speed又快咁多,除左少10GB之外仲有冇伏?

請問而家邊到買AIS 平?

3嗰張，7日7G

@羽田出黎既京急線列車上

Iphone7 plus

其實總括來講7日/10日4G上網邊張最好最快?

你都講...係新轉450 yen 個隻wifi 蛋, 邊會咁快有勇兵.

鴨寥街逐檔問.

睇左啦, 你剩係講伏卡, 無一張正常咁濟

呢段咪講左你要既野. 個度講既幾款, 係暫時呢度d 巴打試完最正常.

咁我到時試下先
反正都係softbank

3 7GB/7日 琴日去鴨寮街 大部分都係100HKD 有交易

想問個air sim 係日本打出去 係日本號碼定邊度號碼？

係我未有050字頭嘅電話前，我都係揾酒店前台幫手打電話book檯。
有左050字頭之後就可以自己預約，call酒店出來接送
前提你要有日本地址同一個日本人嘅幫助

sim2fly日本仲用得到嗎?

why not

我見大家都講AIS多呀嘛,
咪以為SIM2FLY已經唔用得姐

有冇啲用到一個月嘅卡？
黎緊6月去短期留學2個月 諗住如果有就買2張用到一個月嘅sim卡過去用
因為聽講日本買上網卡幾麻煩

你買張有電話供能果d啦 上google打 東京1個月sim 第一個就有
簡收sms果隻 第一個月免費（但有申請費）

有冇人試過sim2fly張卡過左4gb之後係咪真係會低過128kbps?會慢成點？

Mark低先
唔該曬

我無用過唔知, 我試airsim 個陣係未有電話功能.

不過我估好大機會, 唔會係日本電話number. 因為佢網站FAQ, 係叫人飛自己香港number 去佢張卡到用.

自由鳥過500MB大阪梅田實測，慢到連 Google map 搵路去道頓堀都無反應😂🙈

我Iphone 7用柴犬插卡用得

大阪揸車入鳥取，女朋友用Sim2fly 上moov聽歌都聽唔到 柴犬無事

另外柴犬爆左限速都有0.26mbps，google map導航無問題

買左一張3台7Gb 一張柴犬7.2Gb 以防萬一

唔知邊張好用呢

我都有同一經驗
同朋友坐埋一齊食飯
佢sin2fly load空氣
我用柴犬開心上網

想問柴犬幾錢

7日柴犬卡京都車站
htc u11

試多張ajc全日通8日2gb，apn名用baiduxx (九成假卡黎)
話就話docomo，用果陣show無網絡服務

無話假唔假，都係睇張卡後邊個二判同大判個deal，bandwidth有幾大，佢租條幼線咪要鎖你速囉，同docomo一D關係都無

你set 左用 MB/s 做單位. 轉番 mbps 應該就係平時我地既單位.

2.18MBs= 17.44Mbps

一樣, 你顯示單位要轉番 Mbps 先係我地常用既單位.

0.61MB/s = 4.88Mbps

佢個包裝寫住docomo lte
估唔到用落連網絡商名都無姐
如果ios仲要入大陸網裝插件

聽日落大阪再試下呢兩張卡

左邊$95 右邊$95
去到深水埗求其搵左間買 冇乜點格價

記住轉番個單位

咁平
除番開咁咪仲抵過sim2fly

係 平均$13.5/Gb

想買卡

想入手兩張sim2fly 4GB 8日卡

賣既巴打唔該tgtg我 感謝

依家係日本用緊eznippon 11日 發現用得多會限速

咁垃圾...用幾多先限

大阪心齋橋

柴犬卡7日

AJC全日通8日

謝, 已落blog

唔知你用左幾多, 我上次用10GB+ 係無問題.

我電話寫2gb,跟住send email黎話限速，今日再試下

唔係掛 我仲諗住買佢

感謝使用EZNippon日本通的服務
因您的當日使用流量過於龐大，為避免網路擁塞的情況，接下來的時間將進行限速
限速機制將於隔日0點解除

如果對這封郵件中的內容有任何疑慮，麻煩請與EZ Nippon日本通客服聯絡

此郵件是系統自動傳送，請勿直接回覆！
LINE客服ID：@eznippon
WeChat客服ID：eznippon
E-mail：service@eznippon.com
TEL：886-2-2999-1508

唯有今日試下一日用幾多gb 就會當日限速

為公平向每位使用提供良好的上網品質，每卡的每日高速數據上限為2GB，使用建議您酌量使用，如用過2GB後會限速至200kbps至當天完結為止

屌

咁可能真係每日用多過2GB 既人, 係一定要用wifi 蛋

SmarTone 暗推日本 4G「真．無限」上網卡
source:

如果真係出呢張 之後再加埋75折code應該幾抵玩

買左走芯 聽日去日本用AIS PLAN
8日4GB ¥29

等勇士

最快都要6月先試到

等你試用報告

係香港試左試

唔錯喎

此卡在 SmarTone 網站未有資料，但 HKTVmall 上的 SmarTone 官方網店顯示，新推出的「旅遊數據咭（5 日任用，日本）」專為遊日而設，標榜「4G 無限數據 無限速」，並沒有每日高速數據上限，售價 HK$138，以用盡 5 日計算，每日平均 HK$27.6，比起舊有的「旅遊數據咭（7 日任用, 日本 / 台灣 / 新加坡 / 馬來西亞 / 印尼）賣 HK$228，平均每日 HK$32.6 更抵！

睇fb見到

4月中去好彩仲未買卡，原本諗住買ez嫁啦
依家hold住先
睇下有冇勇者先
但我見hktvmall有3個評論，有個係上年

走芯 AIS plan @福岡機場

再有其他地點測試的話， 請上載， 夠3個result 我落blog

走芯ais @福岡希爾頓

後日落熊本試

等報告

淘寶果張？

香港有店賣喇

請問去沖繩 北部果頭 sim2fly 8日果張 速度會ok嗎？收得好唔好？唔該晒

你去到有幾北？
仲係名護定去到国頭村果邊？

名護以北用sim2fly 行softbank 一定窄. 但係無band 19電話行docomo 卡一樣會圈外無線

走芯 AIS @天神

巴打可以試埋每日上限用幾多gb

AIS好似冇每日上限
4GB用哂就限速

正確

好彩商場廁所都有一格

信用卡比錢定點

PayPal 信用卡 / 支付寶 /銀聯

係唔係得超譯一間有賣？

好似得超譯拎左分銷

清觀冇份

係鴨記近南昌街度買 60蚊 MB docomo
人在網代附近溫泉旅館室內
平平地 粗用

個 fd 買咗 AIS
去到日本佢話狂彈 balance insufficient 唔知而家點

入錯network 一係iMessage send 左sms

走芯 AIS @熊本城

咁應該點搞

759 $60蚊5日airsim點睇

若果$12一日ok喎
請問邊間759有？

之前好似有巴打話要自己鎖死佢行softbank

mk賣sim to fly位巴打係度嗎??

請問。。。邊度買既呢？

謝, 走芯sim 已落blog

走芯

@佐賀 走芯 AIS plan 直接變左張AIS card

就咁睇走芯吸引唔到我，1舊水sim卡門檻太高，呢舊錢我拎去另一張強國sim充值，連埋優惠我可以用成15日500mb plan

你去得多咪抵. 第二次齋俾29蚊人仔...我聽落ok 喎

我呢一年仲有3-4次trip
咁佢除左日本 仲有美國歐洲果啲用到
抵呀 對我黎講

當用63-64日啦 (我諗一般人點都夠用2年啦)
億點7日@500mb plan：56*9=504，儲值折扣大約等於314rmb
走芯8日4G plan：29*8+80sim錢 = 312rmb
主要係當你預算用得多時，億點卡儲值個折扣都相對大(最大可以到5折)

當然另一個問題係要擺幾舊水落去個強國ac度信唔信得過
但走芯個case都一樣，只係你個一舊水先deposit左俾佢，慢慢用得多先rebate番俾你
咁就要睇下佢個29蚊係咪做得耐啦，要知道同類型既airsim一開波都試過做6蚊日

最大問題其實都係張卡好難買，望下大陸賣得仲貴過香港(99rmb)

因為我係京東團購買既 59定69
果陣寫永不加價
我信住先

再逐次買plan

香港$100，好難買？

本部町果頭

咁係咪租個日本local wifi蛋好少少

係, 呢個係唯一選擇.

不過你租日本local wifi 蛋, 都make sure 租Docomo network 既蛋.

想問去名古屋7日6夜
想買之前有張好似泰國卡之類(綠綠地色包裝封面)
呢張夠用嗎?

無野,自膠,原來就係大家講果張sim2fly

想問下大家我想買張sim2fly去日本用，我係諗住插落wifi蛋用，係唔係都要先插手機開通先呢？

我最終係無買到上面講既月費卡 Bmobile, 我買左上面呢檔 IIJMio 既月費卡黎試. 我下星期去日本, 所以會試下. 佢係唔係用Docomo, 又唔係行Softbank. 佢係行KDDI AU 呢個network. AU 個network 因為無外借俾d 旅行sim 卡d 公司用, 速度上唔似docomo 咁玩到咁爛. 而幅蓋度係比Softbank 好. AU 主要行band 1, 11 , 18, 26. 市區行band 1,11 山區主要用band 18/26. iphone 除左無band 11 其他都 cover 晒. 基本既有band 1, 18 係夠cover 晒市區同郊區.

現時做緊promo, 最平個package 本來係包3GB data. 而家 6GB data 連sms 都係900 yen 1個月. 我仲未知上唔上到台, 睇其他日本測試, 速度應該係ok 既. 下星期到日本會試. 衰左上唔到台的話, 就蝕左ship 個welcome package 1000 yen 啦.

留名等攻略

請問去沖繩8日用咩網絡商好？
睇docomo網絡覆蓋個個網好似收得小過softbank

想問下便利店有得賣既8日卡係咪九洲都用得？

潮偉巴，等你好耐
問你兩樣例牌野
1. 本人認證
2. 轉運定日本收？。

900yen 應該未連稅，咁養法好貴

早排係深水步鴨記買左2張日本sim
聲稱10日4g無限
每張$130
之後先睇到呢個post
我諗應該都中伏的了

依家想租番隻蛋穩陣，要用10日
會係大阪，京都同白濱用
想問jcb卡租Wi-Fi蛋個款係咪香港aeon個張都OK?

沖繩係一定用docomo.

實用得, 快唔快係另一件事.

1. 問左IIJMio 既support, 佢地話無語音calling 既係唔洗本人認證.

2. 我直接係日本hotel 收

連稅養住張野, 係927yen per month. 每月6GB data, 連send/receive 日本號碼既SMS 服務.

問題係, 我就做晒功課問晒, 係咪真係上到台, 我真係要下個星期尾先知.

aeon jcb 已經ok.

犀利，咁都比你搵到佢joupromo，免埋開頭3000

訂左張自由鳥travel sim
上星期二訂 都仲未收到

打去問下？佢寫5個工作天內寄到
我岩岩今日都訂左，希望唔會咁耐啦

我四月八號出發, 都唔知訂唔訂好

咁耐實運到啦

潮偉巴諗住長養？
927円6GB性價比都幾高 但唔係個個月飛咁養住又好似有啲貴

我係wifi-rental-store果個網站睇
得SoftBank同au揀 如果au夠唔夠做啊

潮偉巴打我睇埋另外果3個網站都係得softbank租
會唔會邊度有得指定租docomo網呢？

無知求證
依張係咪同EZNIPPON果張一樣架?

感謝

急需日本號碼打電話認證 有冇咩好介紹

去大阪到鹿兒島14日
想帶埋部初音zr去
係咪揀返docomo卡好？

比我搵到了 呢個050plus應該只需要SMS認證就得 陣間放工返到屋企慢慢搞

有機會養住, depends on 佢速度如何

AU 夠做

有日本電話sms , 其實好多野會搞到, 所以我先會諗養住個number. 我諗好大機會連日本拍賣website 個d 都搞到

肯定唔係

係, docomo 卡先得

咁有無邊張有14日？

兩張柴犬

上網見到呢張
同巴打個blog個張唔同樣
係咪都係一樣？

香港買既呢d 卡, 實會有d 唔同樣, 全部都係老番野係咁上下...

咁係咪可以落機先買卡會好啲？

謝潮巴

落機買好貴. 其實你驚的話, 買 EZ Nippon. 呢d 有牌子野唔會有老番. 不過價錢亦200幾蚊起跳.

我買EZ nippon無14日用
11日$350真心太貴
鴨記買唔買到柴犬？

我見*

呢張係最近先出

有分五日同七日

七日再分7.2gb同2gb

你上次試張柴犬卡, 仲有無speedtest result?

無啦 四月再去 再test過

我估有掛, 鴨記都無就成個香港都無..................

一定有 呢期谷緊柴犬 好似係

我係咪可以預大約120蚊一張？

我賣緊 五日1gb$50，7日2gb $68，7日7.2gb $95

到時您自己參考

感謝

巴打點先搵到你買

留tg

歐洲多國去到先買 vodafone 儲值卡係咪抵啲?

留名

留名. 嚟緊去中國地區要諗用咩卡好

2個人去大阪10日,諗住租wifi
睇過暫時最抵 係唔係 KKDay $20 1日個隻?

係唔係過30GB 都無問題 ?
因為次次去旅行都訓唔著,要睇下片先訓到

想問下去沖繩用docomo定au穩定d?

EZ Nippon 真係用得好爽

係中午嗰段限速差啲
其他都ok

我反而兩次係關西用都唔覺慢。夜晚仲可以用黎煲劇。不過真係唔平

我經驗係差唔多

岩岩係FB問過, TRAVEL SIM可以去759或者一田買, 唔駛等寄啦

如果唔係中間放咁多紅假, 我都會等佢寄過黎既, 摶唔過落街買啦

我響港島759問過幾間
間間都話賣哂

多謝潮偉巴

潮偉巴想問多一問
如果去沖繩唔用得SoftBank network 咁即係AIS都窄窄地
係咪換docomo卡好d
如果想要好似sim2fly咁有至少頭4GB係高速
下面呢張夠做嗎？Thanks

同上面意見一樣, 經驗係差不多

而家唔駛買啦, 之前佢個d trial sim到左期都可以轉做travel sim

sim 卡係有2個criteria , 第一係訊號好唔好, 第二係速度快唔快. 訊號好唔一定速度快. 不過無訊號就肯定無料到.

沖繩北部用softbank 訊號係好差. 所以會揀docomo 或AU. 不過docomo 卡係個d 地區係必須要你電話support band 19, 無band 19 係等同無訊號.

3hk 呢張卡肯定唔會叫做快, 不過叫穩定. 用幾多GB 係睇習慣, 我係可以輕易打爆9GB.

見banana wifi做緊日本(超值版)$13/日，想9沖，請問有無巴絲用過?

同埋佢仲有隻高速版，貴少少，想問同超值版分別大唔大?

而家sim2fly仲得唔得?

得

柴犬卡 橫濱櫻木町附近

好普通既速

睇blog 見到sim2fly速度好快，但好似ping都好高，我想問用落會唔會有問題架?

普通用係無問題. 你打d 對打手機game 要超快反應既, 咁可能有關係. 否則係無影響.

無推介
不過唔好用truemove

唔覺太大問題

可能我唔打rpg

點解唔要truemove

歐洲去多過一個月有冇咩推介

開三次？

深水埗有冇走芯sim賣？

同個朋友一齊去
佢用香港中移動張1.5Gb sim 全程都無問題
我用truemove大部分時間都收唔到
收到都慢到hihi
truemove都係用中移動
我唔明點解可以差咁遠
試過交換卡都係咁

潮偉巴，想試下用自由鳥sim去大阪，都係google map同一般上網用，想問下o唔ok?

基本野實得....

謝潮偉巴

搵到個網有齊咁多日本DATA+SMS SIM
比各位參考下

HKTVmall 買電話卡原來平過出面

鴨記賣85-90

未計運費啵

hktv你幫趁開既話$250就免運費

咁嘅價位好似伏伏地喎

打手

見呢排已經無人再講呢張, 唔知大家轉左其他定仲WORK

其實差唔多每頁都有人問

咁冇野了，只係黎緊去日本，
諗住買卡，見到呢張出面全部賣$130。

但hktv平咁多，所以報下料啫，你覺得打手我咪收聲囉。

出面都係呢個價
邊有平到

沖繩 6日， 無限gb唔限速sim 買邊隻好？
同埋邊度買？ Thanks

有無ching用過自由鳥？12蚊一日真係幾抵喎

SSP重平

你有追開POST 既話就知巴打價,咪咁癲啦

雖然唔知行咩卡

報料歡迎. 你覺得係有用既料就post. 我乜都想知.

不過上面d 巴打都有講, 其實鴨記賣緊$85.

出面130個D炒價啦
好多地方其實90樓下

你去歐洲邊到呀

咁我因為港島人，費事特登過海買卡，
咁今日出灣仔睇價，真係全部都炒價黎。

我想問呢隻係咪去到日本support唔到 docomo band 19? 但係我見佢有 support FDD 800 🤔

唔支援

內文講左

香港版支援的 LTE 頻譜：Band 1, 3, 7, 8, 20, 28, 29, 30, 38, 40, 41；即 FDD 700、800、900、1800、2100、2300、2600、TDD 2300、2500 及 2600 MHz。

無band 19. FDD 800 唔係band 19. band 19 係850.

唔係你去開嗰啲

Thx 因為我睇你blog張圖寫住 band 19 = 800MHz 😂

係, 日本統稱800mhz. 其實實制係850

其實一行5個人去
想問下去日本租wifi蛋係咪最fit ?
見個blog介紹幾十蚊一日又快持久力又強
不過如果同行有長輩既話 建唔建議買多幾張卡俾佢地旁身?

中國聯通4g日本7日無限上網卡
鴨記80$

想問速度如何？
普通google map 夠用？

嚟緊去三個禮拜日本 東北同北海道 有冇咩卡推薦 唔係Heavy Use

買多張sim 俾佢地just in case la....

我無收集過呢隻sim 卡speedtest, 歡迎白老鼠.

BTW ,佢唔係無限. 包頭3 GB係4G 速度, 過左落龜速.

呢個post 第1頁, 頭4句說話.

我幾次都係搵巴打郵寄，幾蚊雞，好過自己搭車去買。

請問一下柴犬卡7日有無話一日用夠幾多就限速？
上次用過sim2fly幾好，又見柴犬都好似唔錯想試下佢，但又怕中伏
小弟行程係金澤->東京->輕井澤->河口湖

無per day limit. 不過 , 佢係docomo 卡. 你make sure 你電話有band 19 先好用.

感謝潮偉巴解答
小弟果部係iphone se黎，應該無問題

本身諗住睇下有無其他卡揀 睇嚟都係自由鳥 thanks

柴犬貴少少但多3.2Gb

自由鳥500mb一日其實唔夠用

上次去鴨記問條友sim2fly 8日卡去日本用唔用到 條友話轉左用唔到鳥
想問有冇D咁o既事 定係條友冇sim2fly賣想sell我買其他

岩岩前幾日用緊

上次去一個禮拜東京 用得1gb

走芯測速就快,用落好似唔算太快，不過算穩定

想問吓潮偉師兄，隻日系nec 蛋係香港用速度如何？

插過自由鳥, hk 試. 速度係無問題. 不過我建議買的話, 買埋厚電. 咁樣玩到14+ 小時

Freetel係咪冇再出?
請問如果去10日左右有咩卡推薦

freetel 俾人收購左架啦.

要想知買咩卡, 睇第1頁, 頭4句.

潮偉巴打 點set
我而家響東京
但插自由鳥travel sim 搵唔到訊號
我無set任何野

咪set APN, 就得架啦喎

唔得

連個apps都唔識搞

開漫遊

你可以自取架嗎
計埋來回鴨記車錢都差唔多啦，分分鐘仲平啲添

開埋 都唔得
但多左行3G xxxx
我今日插住電話算

APN係 Internet 唔係smartone，

i 係大楷

67國4GB都係$49rmb

有時要揀中個國家先搵到
邊度有？
其實 係咪t mobile

你啱, 個apn setting 應該係Internet

新版wamazing又ok喎

1.幾好低啵

Set埋都唔得
放棄

想買2張sim2fly明天用，希望今日交收到。thxthx

東京上野, IJJMio 月費卡, Kddi AU network.

成功上台

唔記得repo地點
新版wamazing免費用量：
成田

新宿

雖然唔算快，但都好過舊版長鎖0.5

買左張airsim 貪佢有得免費打30分鐘電話加飛線，3月試過大陸同韓國都唔錯。
未試過日本，但見佢個日本apn 用3gnet，會唔會其實係聯通黎。好耐之前試過聯通張卡慢到班車都走左都未load 到個乘換案內，有冇人試過張airsim 係東京得唔得？

佢係聯通黎, 速度5mbps 左右, 我幾粒鐘前係東京上野, 用自己鳥

EZ nippon@ 長野站

點申請

想問下咁多位巴打 AIS 向iphone係即插即用 定係要再搞setting ?
之前用開smartone個張 但係而家smt廢左

開數據漫遊就可以
唔駛裝野

早幾日向HKTV個網禁入去睇 又話iphone又要裝咩檔咁

呢隻好處就係唔駛

我前幾次都用eznippon 不過實在太貴成$300，但又冇快得好多

租蛋比較好

多唔多人用過忍者咭？關西收得好唔好？

日本番香港後再講

介紹KKDAY 個個wifi 係邊隻 ?
係唔係 ?

見佢而嫁做緊$13日, 咁咪重抵玩 ??

kkday 好似得一款機租

之前用ez nippon 最主要原因係為左真無限data. 不過有巴打試到佢每日2GB 限額, 我睇下有無機會試下.

其實現時最抵用, 肯定唔係sim 卡, 一定係wifi 蛋. 幾款係無限data. 有巴打用40Gb+ 都無減速

IIJmio 月費卡@ 長野市

450yen 一日wifi 蛋@ 長野市

原來係每月7GB. 有專用app check data usage

係關西機場用柴犬卡
好彩問左你地先買
如果唔係實中伏

自己鳥@ 長野市

IIJmio 月費卡 @ 松本市星野hotel

因為我見有幾個價錢
重有個係$40/day

有無所有唔同價錢既link 睇下?

13蚊kkday有冇人用過 好平下

原全分唔到, Klook 最少會講邊間vendor 提供. kkday 乜q 都無寫分別.....

潮偉巴，快啲番黎香港，好掛住你...個包膠

評價有講爽wifi提供 個個都正評

自由鳥 @ 岡谷市 諏訪湖

IIJmio 月費卡 @ 輕井澤

KDDI d Speedtest 好似成日見到 Packet loss 🤔

每日12pm ~ 1pm 呢d 格安 sim 係一定慢, 約莫呢段時間係咁.

一樣價錢
要穩陣既我會建議你用klook
起碼多巴打試過
當然我好想你做勇士試下kkday

上面係自由鳥@草津溫泉

--------

上面 係 450yen Wifi Rental Store @ 草津溫泉

柴犬卡可唔可以share hotspot

上面 wifi rental store 450 yen 一日 @ 前橋市

上面 自由鳥 @ 前橋市

上面 EZ nippon @ 前橋市

上面 IIJmio 月費卡@ 前橋市

上面見到, ping time 黎講, 日本租既日系wifi 蛋同 IIJmio 月費卡贏晒. 仲贏好多. 跟住就到EZ nippom, 最後先到自己鳥, 係最慢

想問下klook 個2隻wifi蛋有冇分別
uroaming同埋wifibb

爬完文發現一樣價錢但係wifibb限每日1gb後限速
係咪唔洗諗直接狗衝uroaming

之前巴打賣80蚊sim2fly，岩岩去到無晒貨

琴日比人掃哂 要聽日先補到

郵寄比你都得

唔緊要，我幫人買，叫左佢自己搞掂，唔該晒巴打

求2張sim2fly

求救！
小弟係iphone用柴犬卡，係setting度著左data roaming, apn set左via都係上唔到網！

有無試熄機開過？

有

急等救助中

突然work左
唔知係咪同時間有關

成田機場terminate 1

柴犬近期表現都不錯
暫時係我買sim既首選

用緊note 8
係咪寫住support B19(800)就可以用到Docomo既卡？

OK喎，邊度買少假貨？

呢度有巴打放
留tg佢會搵你

想要兩張柴犬咭

Sorry

柴犬卡係咪一插即用？

巴打我都有興趣

我都要兩張
唔該巴打

我上次去要入apn
但都有巴打話唔洗

輕鬆插卡用得

之前用過其他docomo卡既記得del返個apn，唔係就用唔到

鴨記邊間有正板柴犬卡

仲未收到巴打搵我

和歌山JR站 ， 三叔 S9＋用Club Sim

好, 番左黎香港啦. 咁我報告一下個 IIJmio 月費卡點先. 速度除左係日本時間 12 pm -1 pm 係會特別慢之外, 其他時間都叫ok 既. 所有呢d 叫做"格安 sim", 即係廉價sim 卡, 都係有咁既問題, 就係12 - 1 呢段時間係必慢. 呢段時間速度係1mbps - 2.5mbps 不等. 其他時間都實會有6-30mbps 不等.

IIJmio 係有兩款卡. 你要買既係タイプA／au網 , Type A 既卡. 因為另一款Type D 用docomo 網, 速度係慢d, 同貴140yen 一個月. 申請方法有兩種. 第一種係經官網訂. 不過係一定要寄去日本轉運地址或日本酒店地址. 我自己係寄去日本酒店係hotel 前台攞.

係官網申請就一個問題, 就係有個叫初期費用既錢要收, 係成3000 yen. 即係你一開波就先俾3000 yen 先. 不過佢做緊promo, 係 5月8號, 2018 年之前申請, 係只需要1 yen

另一種方法, 我諗係過左5月8號之後用會平d. 買新人包. 價錢係 648 yen.

除左寄去日本轉運地址或日本酒店地址, 好似amazon jp 係可以直送香港. 你見下圖佢好似識用 AmazonGlobal 寄香港

收到張卡之後, 我就係下面咁樣. 我買個package 係 Data + SMS. 900 yen 包3GB data. 佢會俾左一個 080 既日本電話俾你. 個電話number 只可以send/receive SMS, 係打唔到電話. 香港都收到SMS. 不過係5月8號前買, 係每個月7GB. 不過頭1個月係3GB, 第2個月開始先係7GB. 我開張卡個陣係3月尾, 所以係睇住佢由3月尾 3GB 升做 4月既 7GB. 連稅好似960 yen 咁上下一個月. 你如果需要日本電話080 黎做sms 認證日本d 網站呀, Line app 呀之類, 你可以養住張卡.

唯一記住既係, 千期千期千期唔好買有音聲通話機能既套餐. 因為係需要日本身份證驗證. 你唔用音聲通話機能既sim 卡就唔洗. 另外 , 每間呢d 格安sim 既公司都有d分別. 好似Line Mobile (即係手機app Line 間公司) 係有出格安sim. 不過呢間野就算你只買Data + Sms only 都要日本身份證驗證. 所以, 你如果揀其他牌子既格安sim 公司的話, 請做research.

你想知邊張格安sim 快的話 , 可以睇日本仔twitter

已落blog, 謝

3張$95 7gb 7日
世界級
用decomo

Just back to hk

3hk漫遊卡
鴨記入貨

另外, 我想講有個平d 既選擇, 就係之前巴打講既 B-moible 既 おかわり(okawari) plan.

630 yen 包1GB data 連SMS 日本電話收送. 無語音通話. 我估連稅每個月約680 yen 左右.

我頭先用 IIJmio 試下Line 電話認證, 我係收到SMS 既.

好差？

好快好穩定

3鋪無 真的要去鴨記

謝, 已落blog.

Blog update 左自由鳥, 柴犬, EZ Nippon.

另外加左

Wifi Rental Store 既日系wifi 蛋

IIjmio 月費卡

WAmazing 免費500mb 卡

現時香港係已經無晒無限data sim 卡. 我呢轉用EZ Nippon, 係一樣收到email 話係我爆每日2GB quota. 所以, 我亦唔會再recommend 人買無限data sim 卡. EZ Nippon 可能係最接近無限data 既sim 卡啦. 你真係需要大量data 的話, 租wifi 蛋啦. 好老實, 以價錢同data 量, 同速度黎睇, wifi 蛋係穩贏所有sim 卡.

排第二平嗰隻AEON Mobile 又係用au 唔知會唔會同IIJmio一樣速度呢

都差幾遠

15日東京加青森同北海道
想要高用量
睇完文
柴犬？sim2fly? wifi egg?
點選擇好

你高用量係講緊有幾高? 4GB? 10GB? 30GB?

個UQ mobile 好似幾快 3GB連稅都係¥1058
但係點解冇左00:30-11:30嘅測試

個管理人忙掛. 你睇前一日都得.

UQ mobile 係極快. 不過我唔知佢會唔會齋Data + sms 都要日本身份認證.

高用量租蛋比較好

4G 速度 10GB 左右
如果無既4GB都勉強得

wifi 蛋, 都唔洗點諗.

kkday $20 日個隻...

或者

Klook 隻uroaming provided.

真係要認證 果然好野係唔會益外人

巴打 有地方唔明
我準備去金澤 白川鄉 高山
上咗你條LINK來睇
係唔係紅色既地方就係 代表可以用band19 以外既 都上到4G 意思???
咁我就唔一定要用 softband 咁解?
白色黃色地方就一定要band 19??

紅色/橙色代表用band 1, 3. 紫色代表用band 19. 其他顏色代表無覆蓋.

好的 明白了 感謝

琴晚買咗eznippon 11日
而家先知每日2GB後限速

想問下如果會去奧飛驒/高山等既溫泉酒店的話，AIS定柴犬卡好啲？

有無相

咩手機?

iPhone 呀

乜都得. AIS 應該速度快d, 但係柴犬有7GB data.

咁 AIS可以了
4 gb 夠用

再試 Club Sim! 白浜JR站! Samsung S9+

快到咁既

想問巴打嚟緊去7日四國，係咪sim2fly 夠做

想問巴打們 9日東京大阪用邊張sim好

Club sim個價貴絕全場，無咁既速度真係唔會考慮

無去過
就咁睇圖
Softbank個Coverage好似少d

Docomo

Softbank

城市應該唔會有咩大分別
睇你用量

咁樣有冇邊張推介 唔該晒

我仲有張smt7日真無限，有冇人想要

不如睇左樓主個blog先
佢已經好簡單咁寫左每張卡既優點缺點

啱啱買咗張過幾日用

所以我都係買一送一個陣先買黎用

我計漏左日
原來去左八日
回程早機去機場無網絡
但識路啦
我東京至箱根全收到
Btw decomo 好多張
得3個張iphone 可以即插即用
雖然佢有setting updates 但wfc
不更新直接用

買左AIS去新瀉, 到時再報告
未試過去咁遠

睇完搵左心水, 有問題再問.

我等你speedtest 報告. 我無2018年既AIS speedtest.

想問下, 我上年11月出既自由鳥...張卡寫住限期係6月30日....但我1月個陣買過2日大陸plan, 但都再無extend 個期, 呢d卡係咪有限期, 過左要買另一張

第四carrier 上場，期待樂天會有咩plan，又會為遊客帶黎乜野形式嘅visitor sim

潮偉巴去日本不忘為大家試sim 試蛋

我都有同樣問題
不過唔理佢lu
到時用唔到先買過張

有冇人用過香港寬頻隻全球wifi蛋？

冇記錯係個日期前要用咗Data佢，張卡本身好似可以keep 1年

去6日九洲係咪用柴犬好（ip8)
係咪鴨記就有得賣

iphone 的話, 係懶人包內事蛋一款都得. 邊款就睇個人喜好.

睇你要用幾多gb

Club sim 羽田機場

自由鳥 羽田機場

你1月增值過,即係你下年1月前再增值就可以繼續用

柴犬7日 高松去小豆島既船上面

加晒上面咁多位既差犬落blog 啦.

暫時所見, 佢速度係約 3Mbp - 8Mbps 不等. 速度好似之前既Freetel, 都係docomo 卡. 肯定唔會叫快. 不過最大分別, 係呢隻卡極高ping time. 所以反應應該會幾慢下. 不過咁, 佢有7.2GB data, 叫抵食囉.

係咪呢張?

update 左 club sim 落blog

其實用落又唔會話太慢
不過真係唔好expect會好似係香港咁快

你睇埋內文先

4G LTE 2GB+3G無限上網

即係得2GB data

京都JR站 Club Sim, 用＊＊＊ S9 +

sor9ly, post錯圖，呢張先啱!

點解free 野玩到咁多日既

都係用Club d 分換返黎

Club sim 上野御徒町

Birdie 過500Mb之後 上野御徒町

Clubsim 過500mb後 上野御徒町

我下星期去九州
租左爽wifi 28蚊 softbank果隻
上年用同一隻去鳥取都順
希望今次九州山區收得好啦
另外帶張ais 後備

買左ez中撚哂伏
日日用一陣就爆限速
想問下如果依家係大阪
有冇方法可以補飛
想快，高流量
又唔會拎黎喪睇片
其實開下ig facebook咁
兩個人一個鐘就爆跟住限速
以前明明唔係咁

Ez 每日有限速咩？

有，好似2gb就限
我問客服佢話冇標準講幾多先限
但我都冇拎黎睇片
第一日落機躁到我
5點插卡
6點未到限左
就係之前用過好用先再用
點知依家咁
真係永不錄用

請問巴打鴨記邊間買？

Hkbn WiFi 蛋未過500mb
鹿兒島

added

桂林街 最近汝州街間街邊檔
或許你自己還價求其一檔

已加

再有其他地方speedtest 請post.

要唔要試AirSim?

我乜都啱.

我試過Simmax嘅日本上網卡，無限上網嘅，又好穩定

想問下潮偉巴，張IIJimo係咪上左台可以隨時停plan冇罸款？

停左之後張sim卡可唔可以再用返？

無約， 你今日停， 就月尾自動last day. 不過停左張sim 卡 無得復活， 要買過新人包。

諗住買IIJmio 既人, 用我referral link 多10% data

Club sim

上野JR

千葉木更津JR

栃木小山JR

栃木宇都宮JR

栃木那須塩原JR

塩原

用eznippon插落去android機 會唔會強制開返個快門聲？

smt張7日上網卡做特價,$188兩張
(已改條款，500M之後128kbps)

想問下 遲啲會去東京大阪總其14日 2個人係咪買蛋抵啲？因為住airbnb驚佢入面啲wifi係用唔到

蛋 + 自由鳥
自由鳥有需要先開黎用

added to blog

懶人包個張3嘅sim卡係鴨記定去3門市買？

鴨記

Thx

想問用iPhone 想用sim card去7日大阪廣島 係咪都係買返sim2fly 定係而家有其他咭更好推介

柴犬卡同 3台 7日7GB 個張做唔做到 tethering??

iphone 其實係懶人包事但一張都得.

我插iphone 無開番個快門聲.

3 個張可以, 柴犬要問用過既人先知.

柴犬手機share WiFi 無問題

JR 新木場站 柴犬卡

JR 新宿 柴犬卡

另外用左club sim半日，屌佢老尾成日用一陣就斷

club sim唔ok? 咁我買柴犬了，東京用5日

wingontravel個網做左緊9蚊日bananawifi蛋
有冇巴打用過呢個brand嘅蛋 速度點？

而家做幾錢

我買咗$95

今天橫濱jr站 uroaming wifi蛋

想問問柴犬卡同3台卡係咪都鴨記有得賣?

新橫濱站 uroaming

係
基本上只有鴨記係齊
3果張連3門市都唔會有
柴犬卡同AIS呢度有巴打放
留tg佢會搵你

巴打 你間鋪係邊

@oscarPi

想問下crazyegg果啲限速幾多 怕疾機

上年去東京用過 都幾快

留意下先

泰國Ais 定 柴犬 好？

做得泰國通太耐要轉下去日本

我去沖繩 用過幾次
訂左下星期5隻
岩岩先見到個post

柴犬卡真是超屈機，用左7日超快，睇足球直播都無delay無lag，我幾部電話一齊用完全同香港4g一樣feel，85$7gb 抵玩

冇tg
仲有咩方法搵到巴打買柴犬卡？

裝tg

鴨記都有，我起鴨記同阿伯買

如果去10日
係咪得ais再加兩日自由鳥呢個方法？

同埋ais係用softbank？唔駛理band 19嘅問題？

點解唔買2張柴犬 價錢差唔多 柴犬7+5又得，柴犬7+7（平價）都得

已落blog

AIS 係softbank.

柴犬行Docomo.

你電話無band 19 的話買AIS.

柴犬唔係95蚊咩

5月中去東京7日 想問下邊隻上網卡最好用

ais sim2fly
8日4gb

即刻留個TG先

tg: @kenyukimura

我意思係日本個中國....鳥取到廣島一帶

貴果張7.2gb 有間賣85，平果張7日2gb $75 ，5日就$50

好呀

sor 自膠

去十日 手機冇band 19
係咪買自由鳥就算

用softbank就得 自由限500mb

sim2fly 得8日 再接兩日自由鳥？90+24
家係學上面位巴打話買兩張柴犬 85+50

邊個組合穩定啲

留tg買柴犬卡 @darlhs

留TG 想買柴犬咭 兩張 @shushubb
5月中會去輕井駅同箱根, 到時留DATA

上個月東京用左自由鳥7日，市區（23區）内慢落車都未load到google map, 郊區(23區外) 速度滿意。
用softbank我諗都係咁上下，呢張卡只適宜郊遊用

自由鳥要最少買5日

似Softbank問題來 我用蛋都係咁

每次截數日都係月尾.

D 卡你要預佢會慢dd, 不過我會想睇speedtest, 主要係下午同晚上8,9 點時間. 朝早係實快

sim2fly呢到巴打賣80蚊

下 原黎係咁
唔可以淨買兩日

但柴犬速度無ais咁快

我諗到一個方法 唔知可唔可行
因為自由鳥最低消費50蚊
所以一買就要買5日
不過佢可以限定邊幾日用 唔一定連住用

咁我4個人去東京10日
買4張ais+兩張5日自由鳥（買頭兩日+尾3日）
兩個人一開頭用兩日自由鳥先
其餘兩人就最尾兩日先用自由鳥
呢個方法有無問題

唔係無限？

你要幾多用量
同埋香港用開咩速度嘅plan

買五日但唔一定要用曬
可以留返剩抵果三日下次用

柴犬要band19

巴打有冇d唔限速 但到某用量就限速果隻？

咁就張張都係啦
ais sim2fly 8日4gb softbank $80
柴犬卡 7日7.2gb docomo $80-90
自由鳥每日500mb softbank $12/day

全部都係過用量就128kbps
docomo要電話support band 19

你講緊乜？
限速定唔限速？

聽落係work

去九州8日
係未買AIS最穩陣？

可行
但搞咁多野不如全部用曬自由鳥算啦
除返每人慳唔到廿蚊
若果真係要慳不如用蛋

唔係想慳錢
係因為好想用ais
去過幾次 用ais真係好快
睇speedtest result
9成都係雙位數字嘅mbps
其他如柴犬 3台 果d 都係唔過10mbps
所以ais一定係鐵膽 係差在淨低兩日點搞

蛋都快
但太唔方便 要帶尿袋 又無得分開行

講漏左
自由鳥都係同柴犬 3 果d一樣 得幾mbps

若果你唔怕煩要計日數換卡其實無所謂～

題外話，巴打你成日去又鍾情ais
不如試下用走芯
長期用幾抵屌

有冇邊款有電話number可以打電話

上hktv mall最近d comment話用唔到
有無人會買多張其他牌子？

去東京河口湖有無話用softbank定docomo好

無聽過話唔得. 不過你驚的話, 睇番懶人包裡面d 卡事蛋揀張

電話有band 19 係無分別. 無band 19 用softbank. 現時除左沖繩北部, 同北海道東北用docomo 有優勢之外, 其他地方無分別

打出既, 用Airsim. 打入係無

柴犬卡7日是24小時計嗎 定日數計

人在日本 klook wifi成日收唔到 有咩在日本買既卡推薦？

咁得意會收唔到? 你有無試過攞左隻蛋裡面張sim 黎插電話? 當然check 左隻蛋佢用咩apn 先.

我睇個款係似隻蛋多過隻蛋裡面張sim 有問題.

我一次次過租兩隻蛋 兩隻都係咁 成日收唔到
Reset過隻蛋都係咁

你係租 uroamong 定 wifibb?
wifibb 我都試過同你一樣情況
uroaming 就台中先出事
日本暫時 touchwood 次次都好快

Uroaming 之前用4次日本都好快 今次開始出哂事 以後不用

巴打係日本邊度？

你試下攞張sim 卡出黎插電話

試下先

24小時 x 7日 計

1月1日下午3點啟動，就168小時後既下午3時斷上網

柴犬睇地區，郊區係慢d，但城市區就算你睇1080p高清A片都無問題，飛片都係一load即有

黎緊去北海道會去郊區 睇黎睇去都似係柴犬最穩陣

原來真係壞蛋 另一隻收好好

洗咩sor
咁果帶有無推介?

你end up 點find out 係壞蛋?

都係懶人包事蛋揀一張.

另一隻收得好好

永安特價9蚊隻限流蛋，bananawifi，地點 名古屋榮

地點都係榮
Wifibb 日本無限流量蛋

請繼續係唔同地點speedtest 呢2隻蛋. 我一次過加晒佢.

明天會用club sim同uroaming wifi富山-札幌搭jr不停 做比較

賣兩張AIS fly2sim 4GB 8日

之前買多咗用唔著
07/2018 到期
$140 兩張
有意留TG/ 其他contact
最好美孚交收

5月尾 2個人去大阪6日 用iphone 唔會分開行
主要都係用黎wtsapp/ig, 睇地圖、影下相、答車果陣聽下歌、夜晚返到酒店睇下youtube、打兩鋪食雞咁，
用klook wifi蛋係咪最好？
唔該哂

［member]係咪姐係依隻
[/member]

唔知堅定流 佢寫限100gb uroaming（每月？）

長野往東京 到大宮前兩分鐘既e7上邊
慢果個係club sim

你用咩app 黎開佢個router?

by the way, screenshot 埋個APN 出黎.

想問點scan個apn

唔分開的話, 咪用klook, 係ok 既.

係部機上面

應該有setting 俾你望. 入邊應該有APN setting 既野.

點解我發覺有唔少測試圖係連番香港server做test

我想問
黎緊兩老去北海道7日
諗住買兩張AIS係佢地飛之前set好哂
等佢地一落機就用得

係未香港activiate左，佢地一到日本就唔洗set野
一開機就用得？

班人用ofca speedtest

其實最正路係用speedtest 等佢自己揀server. 咁應該係會自動揀日本server. 不過有人唔係用speedtest 個app, 去用OFCA 個app 黎試, 咪會自動連番香港咁囉.

要開漫遊.

同上
白川鄉

金澤

白川鄉

金澤

希望立山同能登有信號

想問有無人成功係759/一田買過自由鳥
問過幾間都無嘅

石門759買過

Club sim

鎌倉

成田機場

6月頭會去6日京阪
追post同睇過懶人包覺得柴犬卡7.2gb幾好
不過同行有條友用s8+ 睇過docomo個coverage
去京都同奈良都係屬於紅色area 不過有少部分景點好邊緣 會唔會好危 或者會唔會有其他卡推介

有睇過sim2fly 但4gb好似唔係好夠洗

呢啲大路景點唔會有咩大分別
若果真係驚docomo收唔到
咪用 Klook uroaming wifi強

紫色既地方先係band 19 only. 同埋Samsung s8+ 係support band 19

但我跟懶人包條link search
G9550唔support band19

喺喎, 原來係S8 先support.

個wifibb 係俾咩model 既 wifi 蛋俾你? 有無相睇?

華為501HW
Btw立山信號收爆

呢個係幾錢一日

正價40，有早鳥同銀聯會平，我租8日120左右

應該上面有既speedtest 應該都落晒blog.

唔限速

我俾你既意見, 一係 AIS, 一係柴犬. 前者速度快, 不過得4GB. 後者慢d, 不過有7GB.

所有寫明有幾多GB data 既卡, 都一定係唔限速, 用晒個幾GB data 之後, 自動跌落128kbp 龜速.

唔該哂巴打 我會參考下

報一報自由鳥速度先
福岡

指宿

用落都快

可以的話, download

因為準則係基於同一個app. 謝.

官網寫support B19

5月去大阪京都 8日
打算買一卡一蛋
sim card打算買$110 Three 3台 7日3GB/7GB 卡
蛋未諗好 邊隻抵啲?求建議

我係鴨記買咗張 JAPAN WALKER 5日 4G 不限速 不限量

有冇人用過? 係咪伏來?

Thx
會照買柴犬卡

呢張?

無人試過, 你到時speedtest 試下.

不過幾十蚊會不限量又不限速的話, too good to be true.

係啊 隨手揀咗呢張

早幾版講起klook 個 uroaming wifi 蛋，上年6月去九州嗰陣係唔錯，除咗新幹線福岡以南有唔少圈外搭車用唔到之外都so far so good

大阪十日 柴九7+7 定係自由鳥好
太概預用10gb 係咪兩張都可以tethering

兩張都可以做wifi hot spot

想問下果隻日系蛋rental wifi
如果係充滿電下,全日長開既情況可以chur到幾多個鐘啊?
有無巴打有用過?打算租550YEN果款
利申5月尾6日東京市區,其中一兩日江之島同鐮倉
麻煩曬

柴7.2gb7日卡+3日自由鳥日費

10粒鐘到.

見佢個官網寫續航4-5
幾驚玩一個朝早就無貨
如果充滿一次大概預幾耐時間到架?
THX

我用QC3.0 d charger 黎充, 幾粒鐘就滿晒.

前面d speedtest 加晒. 你呢個速度肯定係過左500Mb.

2個人去大阪6日
想問下 2卡定係1卡1蛋好啲？
卡打算係柴犬，蛋就klook

用KlooK 訂Uroaming ，SoftBank 網絡由函館往青森新幹線，全程地底嘅時間完全收唔到信訊，其他時間使用正常，4G速度，無鎖流量

地底收唔到好正常 日本人部手機我睇過都係冇信號

睇你 usage 同 行程
柴犬就7.2gb 7 日 平均每日1gb 鬆d
klook 就無限嘅 如果你係重度使用者要留意
klook 就冇得分開行
例如去梅田呢d大站分開咗對方冇網絡聯絡嘅話有啲麻煩，而且要帶尿袋

2個人, 我覺得係一蛋一卡最好, 不過如果係完全唔會分開行, 就咁一隻蛋就搞掂.

高用量的話, 現時無論速度, data 數據量, 價錢, 我都會話wifi 蛋完勝sim 卡. 因為得wifi 蛋有無限量無限速數據. 唯一係要帶尿袋.

唔該哂

新幹線既隧道普遍都冇電話信號

我見到有人好似唔同意我上面講既野.

現時wifi 蛋差唔多隻隻都係無限速無限數據, 相反sim 卡以前smartone 同 EZ Nippon 全部已經無在有無限. 而且好似Klook uromaing 咁計, $13 蚊一日. 我當去7日係 91蚊. 柴犬7 日都係約 $95 蚊.

咁我上面呢句"高用量的話, 現時無論速度, data 數據量, 價錢, 我都會話wifi 蛋完勝sim 卡. " 我睇唔到有錯. Prove me wrong.

巴打咁認真
可能撳錯遮

上年用過Freetel 呢張卡 今年想再買發現好似停售左
係咪已經冇左呢張?

無左架啦. 係懶人包事旦揀過張啦.

Sim2fly係咪可以做tethering?

黎緊去九州自駕 主要用google map導航同搵路 同tethering
想問下sim2fly 定自由鳥好啲？上年試過用sim2fly冇撚左半個鐘信號 但自由鳥1日500mb又驚唔夠用

我都係去九州自駕
已買四張泰國卡

一月試過九州自駕

4張咁多 2個人用?

我遲下去沖繩 SIM2FLY 夠唔夠做?接收方面

一人一張

巴打呢張係咩咭?

我就係試過起沖繩冇左差唔多成個鐘訊號

我都試過東京8個人
裡面有一個等咗好耐先收到4G

有冇第張SIM推介?

所以我問緊自由鳥

試下囉
黎黎去去都係得嗰幾款

泰國卡同自由鳥都係softbank ，應該分別唔大

我就用柴犬，係大阪四國鳥取京都都用過黎自駕，除左入隧道會定位唔到，其他都無問題

黎緊會用黎去名古屋

想問下klook隻uroaming日本蛋有無限流量?
見uroaming自己就寫無限，但就話唔好用太多

暫時仲係無限.

btw 係數據唔係流量

屌打左乜鳩流量都唔知

唔該巴打

我之前都有講過下原則上佢500mb/day 之後會降速，不過實際上係冇理，即係等於無限

兩個人去東京近郊自駕遊有無話用wifi蛋定simcard好?
我之前去澳洲自駕遊中過伏 用wifi蛋限速限到whatsapp都用唔到 而且啲location錯曬
但我睇完樓主個網址 又好似wifi蛋快啲同無限

唔洗諗, 自駕的話, 一卡一蛋. 渣車係一定要有一個backup. 你死事但一樣, 都仲有另一樣野用.

不過話舊電好廢？
同埋我Jetstar半夜機，如果唔想出旺角拎就要比佢計多我一日錢

有無巴絲用過呢張?速度如何?
定用番柴犬穩陣?

去7日東京,主要google map,ig 果d

段估你無睇第1頁個blog 就去左買?

用得wifi 蛋就係為左無限data, 咁無限就實有代價, 就係要尿袋.

不過如果用sim card我部手機都係會幾個鐘就無電
Anyway book左了, 用埋discount code 79蚊8日，幾抵

我未買,只係個fd 之前用過話ok,所以上黎問下
之前自己用開studio a 果張,2.2gb lte,而家無左,唔知邊張好用

我建議你睇第一頁懶人包先. 裡面揀既卡, 係呢個post d 巴打試完晒揀出黎既結果.

樓主點睇?

買唔買得過

淘寶卡我係唔識睇. 因為個包裝同個餡係可以完全唔同. 每間都話好勁, 但係全部無牌子. 所以, 我搵唔到準則去"量度"呢d 卡.

計返個價錢 應該唔會做到無限
佢地全部都係向日本當地嘅電訊商買data package
佢應該每日set 死左一定mb數後就限速
又或者直接限咗max speed 去2~4mb
而佢又唔算特別平仲要另計運費
不如你係香港買sim2fly, 3hk or 柴犬仲襟玩

有冇人試過走芯？ US$5 = AIS 8日，唔知有冇伏

Blog 咪有...

有冇人用過EZ Nippon 3GB卡?表現應該同無限卡一樣???

我要去8日 想要低ping卡
11日EZ Nippon無限卡太貴
有3GB高速夠用啦.

同一樣, 係無分別.

有冇人用過 3uk pay as you go? 喺歐洲 roaming 慢唔慢?

同行既人有用過, 激慢.

嚟緊會去沖繩
原本諗住都係買返 sim2fly
但之前睇過沖繩 softbank 會收得好差
諗住揾張卡係行 docomo
但自己部 android 電話唔 support band 19
咁應該用邊張卡好

無band19唔洗諗docomo

其實只係去到北部先有分別
你會去到最北果邊？

你去最北個邊先有分別, 唔係就租AU network 既蛋

會去名護個頭 可能會再上多少少
但應該唔會上最北
其實行程未定實晒 諗住去到再諗
如果上到最北 softbank 真嘅會完全收唔到？
驚自駕會連 google map 都開唔到

即係如果唔係去最北 softbank 都無問題 ？

若果最北softbank係有啲位會收唔到
但名護果頭唔會有大分別
揸車驚收唔到就搵定mapcode先去

download 定offline map

想問8日係咪得AIS E個選擇?

想問下中聯通4g 7日上網卡用唔用得過

個人覺得如果70-75蚊買到都扺用，貴過75就sim2fly啦

題外話：

我見好多巴打都去自駕，有無巴打研究過日本有無得申請油卡，入油平啲

唔該晒巴打
咁我都係買 sim2fly
去咁多次日本都係用呢張

其實日本油唔貴.....

伏來架 唔好買

唔該

想問下東京係咪邊個網絡商都接收無問題？

自由鳥／airsim 算唔算另一選擇？

但個個月都去渣成千公里

有次租架2500cc，食油食到傻

買返SIM2FLY 算
但我想問壞果D SIM 咭PROFILE 係咪要DEL左先?
用IPHONE

唔係喎
我舊年年尾去北海道, 8日渣左千二公里都係入左兩次油
加埋都唔過萬YEN, 不過我渣jazz

想問下上網快唔快

岩岩渣1000幾公里，都係入左2次油，但其實入1次都得(total用左7out of 8格)
油費6800yen左右，渣新prius 1.8，我都唔知點解可以咁慳油
btw油卡平得個少少，又要每間申請，煩到死，覺得貴不如去自助油站

爸打
落雪渣車有無上雪鏈?
定係本身已經係防滑太

雪軚就夠
北海道冬天租車係基本裝備, 包埋既

自助油站都唔會平

有D仲貴過有人幫你入

無用過 但頭3GB都係無限速，應該同其他SOFTBANK卡差唔多

想問下sim2fly邊度有得買
唔該

爆post 的話夜d 開新post

我初時都以為係，但睇咗原來柴犬卡嗰7日係計168小時，即係例如我玩8日7夜，第一日3點到機場，最後一日3點係機場走，咁應該剛好用盡佢168小時，而且就算多過168小時都係差最尾幾個鐘用唔到都唔係太大問題，反正機場實有免費wifi用

我星期五夜機去, 玩到下個星期六既超夜機返
所以要8日咭, 因為前後9日

唔駛計得咁盡啦, 貴都貴果少少...
申請左咭又要去返果個油站, E家見油站就入去入REGULAR

我上個月見鴨記大把喎，而家應該都有掛

渣車本身唔係有導航咩？
點解仲要用google map?
日本自駕5次到從未用過google map
剩係用黎揾map code or tel no.

新post

1000